香港人唔夠愛國

講緊香港國，話之你係民主，民族，定係文化共同體自決，唔盲目忠於自己既群體一定會被敵人擊潰